好肚餓呀

Me2

你食嘢啦

我谷氣無心情食

做咩事呀

唔好咁吸引

買咗d唔好食嘅嘢

照食

我件有 a bottle of salt

樽嚴

好彩屋企有嘢食

食嘢la